（有圖）林鄭上電視喊，唔係因為愛港，只係因為輸唔起！

Physics

唔岩背書撚讀既科